好多年冇砌機,而家仲係唔係出黃金比LIST

其實話砌當年都係跟人地比的LIST出黃金執,而家想換機,我見有D外國網可以成部買完同你裝好哂送埋貨? 好似IBUYPOWER個D咁,其實個D抵唔抵屌? 出黃金又要自己搬 而家買呢部搬到番屋企仲要自己執過哂D線 IBUYPOWER個D外國網信唔信得過?

dell機囉

有間 TerxxxxxxxHK

利申，等緊送黎

而家愈做愈衰，無左某巴打之後
仲要做埋啲powered by asus呢啲撚屌野

貴咗好多，去客服問野條友又9唔答8
垃圾

有冇爸打係個D外國網買 我見唔少香港的都劣評

到最後又係自己搞番

自己出list自已買自己砌

問題在於無保養 自己衡量

自己砌好玩好多

就係之前有fd幫都砌到仆街先寧願成部裝完送黎

剩係搬番屋企都想死

無保養？
點解我唔明？

我諗是指 有咩事 都打原廠電話
叫人上來

自己砌 樣樣有保
但第一件事 要知壞咩

係
我前幾日問砌機想加張capture card可以駁ps4玩，順便錄片，
佢問我個芒有冇2個插頭，唔係就做唔到
九唔搭八

哇，呢間野好惡架
一講壞話就會有幾隻狗出黎咬人
RIP

仲有個咩Gamebox真係好戇鳩 成年都唔更新個組合.一年前見到咁嘅組合.宜家又係咁
堆硬件降囇價.但係個組合價錢又唔降 又要用埋上年科技,食水深到仆街

大家會去黃金邊間砌呀？

中x田

緊係t店啦
80蚊人工喎，執線又世界級
就算parts貴又點，剩係走線靚都抵番啦

幾年無入黃金，t店即係邊間

Derp大佬

網店黎 實鋪亦唔係黃金入面